# porta



## Siapa DFT

Halaman gitlab ini merupakan project bersama beberapa member DFT, project ini adalah sebuah usaha kami untuk meningkatkan ksejahteraan semua member DFT.

Bekerja sebagai tim, etos kerja yang tinggi.

## Sosmed 


## Daftar Isi

bapakkau = loli
aceng = xr
sugeng = srb
